大陸開戶口

有冇人知大陸而家可以點開戶口
個客係we7比左一皮野我我想拎出黎

糧單、好似依加要埋大陸住址證明

以前一張身分證開到戶

你冇實名佢係過唔到俾你
工商開戶好方便

而家唔洗大陸戶口都實名到，可以收錢同付款過數，但拎唔番啲錢出嚟

過到喎
咁我應該唔知點樣實名左
但我冇銀行戶口
深圳上海都開唔到

Ching幾時去開？

YouTube 好多教學，好似間間分行要求唔同，但應該唔難

提返出銀行戶口好多限制

不如搵個熟人喺we7過比佢，叫佢過返一皮cash你仲好啦

要大陸電話收message 同整網上銀行
身份證
回鄉證

工商去國貿果間開
用自助機就得

帶：
hkid
歡樂卡 記得係頭9個位 *最後2個係換證次數*
香港地址証明
已實名大陸電話

果間職員多數識廣東話
同寫明做港澳台開户

上星期先去過整野

正
下星期去試

之前自己都試過，最尾怕煩將舊錢we7過翻比個"新香港人"佢跟翻匯率兌番hkd

要帶埋 hk 稅單，要填稅單編號
(所有國內銀行開戶都要)

個識員有機會問你扲公司證件，但我失業話冇佢又冇理
記住係入門口左手邊間（現金乜乜乜）
另一邊係炒股非現金乜乜乜…好似係

唔該
你係幾時開既戶口？

工作關係一個月都去一次大陸
所以開定都方便

工商自助開戶口
帶電話卡, 身份證, 回鄉證, 300以上人仔就開到

叫雞就叫雞扮乜野工作關系

仲有一入去禁張飛仔先
自助機唔洗排
但自助機搞唔到要去櫃台搞
等勁耐所以排定好d

叫雞唔洗戶口掛

係咪唔洗住址證明

唔洗
我果日帶埋但用唔著
成個過程15分鐘到（唔計排隊）

啱啱去左上海晚一間工商
都係唔得
自助要用大陸身分證

而家兌港紙唔抵啦,1皮唔多,留番大陸用

Ching都係最近開
去過幾間都聲稱話而家嚴謹左